你覺得黃圈陣營有無 controlled opposition?

有
無

有，deep state控制緊

都係deep state同fourth Branch嘅事

認真問，樓主拎白卡？
不過見到你食正 美國大選呢條水，難得搵到人因 deep state ／陰謀論 而同你一齊圍爐，你總算搵個容身之所。 好驚你呢D 白卡佬出街斬人

點解你地咁憎我呢？我有咩得罪你地呢？

我係度所講嘅都係憑良心，亦唔會人身攻擊其他人

但你地嘅所謂行善或導人向善嘅方法，就係不停以惡毒嘅用語去攻擊對方，你地講嘅野根本唔係為對方好，而係想置人於死地

你地嘅用語暴露左你地暴戾嘅性格，會出街斬人嘅似係你地多啲喎